★長發邨呎售8252元 創新界公屋第二市場新高

美聯樊志聰表示，青衣長發邨賢發樓低層24室，實用面積349方呎，間隔開放式設計，原本於未補價第二市場以叫價315萬元放售，終獲白居二買家以288萬元購入，呎價8,252元料創出新界區公屋第二市場新高紀錄。

港樓勁過美股

唔講真係以為大部分香港人訓緊街

舊公屋，仲要低層，都八千蚊呎走去買

長發邨無敵海景